{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048594",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1073950?place[place_type]=GID&place[gid]=1073950&place[latitude]=37.5245213839&place[longitude]=127.6038183699&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양평 팝페라스파펜션"
    },
    "text": "ロシアから輸入したレッドパイン丸太で家を建て、真の癒しを与える場所です。 丸太小屋はフィトンチッドを吹き出して湿度調節を自動的にしてくれるのでアトピーにも優れた効果があります。 一日を過ごした翌朝の爽快さはどこにも感じられないですね。 楊平ペンションの中で唯一のロシア丸太小屋です。 周辺に有名な中原渓谷と龍門寺など見どころと見どころが多いところです。 癒しに来てください。 チェックインは14:00で、チェックアウトは11:00です。 追加の人がいる場合はご連絡ください。 最大人数を超える場合は入室できず、その理由で払い戻しはできません。 ペット同伴可能なペンション以外のところにペット同伴時、入室が拒否される場合もありますし、その理由での払い戻しはできません。 未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合、保護者同伴や同意がある場合のみ入室が可能です。 入室、退室時間を遵守してください。 施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意してくる炊事道具は持ち込みが禁止されています。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽, 飲酒, 高声はご遠慮ください。 スパ及びジェットスパを利用する際にはオイルや入浴剤の使用をご遠慮ください。 個別バーベキューの場合、炭無制限2万ウォンで利用可能であり、メゾネットタイプの一軒家の客室にはIPTVとWiFiが設置されています。 基本調味料はペンションで貸し出しており、常備薬もペンションで提供しています。 駐車が可能で、ペンションの前には渓谷があって水遊びを楽しめます。 水上レジャーはペンションの近くで利用でき、それぞれの客室は基準と最大人数が決まっています。",
    "QA": [
        {
            "question": "楊平ペンションの特徴は何ですか？",
            "answer": "楊平ペンションはロシア丸太小屋を使用しており、フィトンチッドを吹き出して湿度調節を自動的に行います。また、周辺には中原渓谷や龍門寺といった見どころが多く、真の癒しを提供する場所です。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴で宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴の場合、ペンション以外のところによっては入室が拒否される場合もありますので、事前にご連絡ください。ペット同伴時の払い戻しはできませんのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合は保護者同伴や同意がある場合のみ入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊客の責任について教えてください。",
            "answer": "施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理や喫煙は可能ですか？",
            "answer": "客室内での魚や肉の直火焼きは認められておらず、喫煙も客室内では禁止されています。指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "スパやジェットスパの利用に制限はありますか？",
            "answer": "スパやジェットスパの利用時にはオイルや入浴剤の使用はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは利用できますか？",
            "answer": "個別バーベキューの場合、炭無制限2万ウォンで利用可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車が可能です。ペンションの前には渓谷があり、水遊びも楽しめます。"
        },
        {
            "question": "周辺での水上レジャーはありますか？",
            "answer": "ペンションの近くで水上レジャーを楽しむことができます。各客室の基準と最大人数によって利用可能な水上レジャーが異なりますので、ご確認ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 572,
        "QA": 505
    }
}